網吧隔離有人上鹹網

屌你老母打打下機黎撚左個廢中，開機第一時間上鹹網

對唔住囉，有你喺隔離仲興奮吖嘛

好出奇咩

爆趣

有冇叫你一齊睇gay porn

有無諗過點解佢要特登坐你隔離？

因為物以類聚

再嘈一陣射埋你

上次去網吧見剩返10分鐘，唔夠時間打局機，咪偷偷地上陣鹹網

點知睇左半粒鐘，部機仲未熜，左上角又無續費提醒，我睇多陣覺得無癮咪走

行過櫃台咪同條mk仔講，你地個系統好似有bug 點知條mk仔望左我一眼 :「你身後個3個中學生每人幫你加左一粒鐘」

人間有情

你幾大

知唔知咩係公眾地方

20cm到

圖 pls

包括網吧

搏佢打丁影佢咋

咁多真心 睇啲回文都覺00後
Btw無針對00後，一代有一代文化，代溝問題

如果格離係坐條mk妹 ，公然開個咸網黎睇
都幾霸氣